很悶

陪你

羊仔條頸
同羊仔玩禁錮play

羊仔瞓返房？

❤️

羊仔有冇沖過涼

舊圖

瞓啦7頭

🚬💨

55

羊要數綿羊